［退伍軍人日］今年雙十一退伍軍人日veterans day點慶祝好

諗定

唔好畀嗰啲鄰國促銷騎劫

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題